從今起如果有手足被人圍，就算得我一個，就算送頭都好，我都盡力去救

香港人太自私，成日諗住乜都等人做
自己就搵個最佳位置等人做完就拎著數
如果再咁落去好快玩完然後大清算

3個月以黎，我覺得已經走到樽頸
有冇人衝破呢個樽頸就睇有冇人救人
你見到有人被圍唔救同幫兇有咩分別？

當然，實力懸殊既情況下未必會出手
但如果4,5人既藍絲小隊夾1個手足而附近有十幾廿人圍觀呢？
如果咁都唔去救不如返屋企涼冷氣啦仲出黎托柒咩
咁既情況下我一定會去救，就算送頭都去，明明救到既點解唔救？
如果你係其中一個圍觀者，你等緊人帶頭，咁我帶頭。

而救人既時候，試吓嗌"幫拖"，"救人"，"assemble"乜都好，等附近心郁緊既人知你係想救人。

香港人一個都不能少
五大訴求 缺一不可

支持 勇氣呀各位 一個上可以牽動其他人一齊

香港人真係好好恰

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

推救到先救啊 巴打

我同你一齊救！

6/10

7/10

8/10

9/10

昨天淘大商場就係一個好例子！

10/10

我都會

今日9.15 大遊行
希望勇武堅持「不受傷 不被捕」既原則
唔好死守 等狗衝

依家被狗捉左 唔係係狗屋坐48小時咁簡單
係直接送去新屋嶺被狗打殘，強姦，被自殺，肢解，活摘器官，送番大陸
屋企人要被迫滅聲
女義士救下你地唔好行咁前 班狗專捉女性

完左個遊行
請大家要留意身邊有冇秘密警察
有時間最好換左衫先搭車
留意商場既監控鏡頭

自己個人覺得全黑已經無必要
全黑最大既好處係保護身邊既同路人
但對家有臥底警察 所以都係要獨立思考
而全黑最大既壞處係好容易被秘密警察係回家既路上伏擊
不過 尊重大家決定 依然全黑去遊行

希望大家遊行完之後繼續提高警覺

其實唔鳩圍 唔對線 被捕風險就會減低好多

大家與期等人救 不如先減低受傷機會

咪撚再俾人起三角road black

推

pish

對住無gear狗一定救人

同埋被狗捉既手足都請你地大聲叫其他人救你，香港人要踢一下先識郁

真,呢個係等拉象徵